做人做到好無謂

做人又唔醒目，又唔聰明，唔識同人溝通，仲點生存

其實我都想死，但係怕痛

食左止痛藥先

你好呀浮雲兄

你又啱喎

每件事出黎都同想像中唔同

死左就一睡不起，點會冇用

可以有咩前途
叻同上到位嘅人多數都係聰明人
我呢啲平庸嘅人又可以有啲咩作為

未到時候係唔會真正死亡

咁咪安守本份打工賺錢囉
最緊要搵個適合的位置

等連登義士建到國又係一條好漢